又話dse俾學生更多選擇

以前會考有七個選修揀，依加得返三個